[笑話分享] 發覺班C9真係冇腦

岩岩發完夢
返到屋企見到老母又睇埋D抹黑示威者嘅文
之後就同佢講不如俾我睇下對家又講咩笑話啦
佢就唔肯俾篇文我睇
不過就俾咗段wtsapp錄音我聽
內容大約係咁
有把阿嬸聲話:
今日有個後生仔黎咗我間舖食野
我就同佢講天氣咁熱除低個豬嘴先啦
之後個後生仔問我可唔可以用八達通俾錢
我話可以啦
我再問佢 你咁樣示威你屋企人唔會話你咩
個後生仔話唔會 我屋企仲好支持我
之後再問個後生仔八達通夠唔夠用
個後生仔show咗十幾張有250蚊嘅八達通出黎
話用曬就扔咗佢
我同佢講唔好 仲有50蚊按金啊嘛
我問佢點解有咁多八達通
佢話前線有人會派八達通

咁我聽完已經忍唔住大笑再同老母講
唔係咁假嘅錄音你都信
我而家都可以作一段俾你啦
佢竟然話人地咁做有咩好處啊
我叫佢send俾我 我share俾D朋友笑下
佢就手快快del撚咗

btw, 我趁佢煮飯開佢部機
睇到佢D返工group有人share下面段字
我即刻靜雞雞forward俾自己再del返個record
邊個同職工盟咁大仇口

再之前我老母仲話過D示威者take咗野
佢地個口罩入面有興奮劑